屌，納指仲要跌幾耐？

屌，納指仲要跌幾耐？Tesla又跌啦

有排玩，唉

趺多2~3000點
熊市呀Ching

Tsla跌到300就差唔多

屌,跌到12月前,痴哂線

陀衰家

美爆

不如跌去負數算啦

至少下星期仍跌，最差到4月...

大C講左啦, 你地唔聽

美國十年期國債債券收益率
1.578

望住呢個數字做人
一日仲係咁高, 一日都繼續跌

美爆啦 中國上位

驚閪咩

有望沖到上2
睇下fed出唔出手

輸咗4成本金

我覺得會落撚番去10000
但又唔想止(已經無撚左十幾個)

買sqqq對沖下

長熊 礳滅意志

跌到連登冇人再問為止

一次過跌千幾點跌晒去都叫好
衣家日日盤前爆升開市爆跌正一仆街撚屌

其實點知會可以回穩返
咩因素令到美國嘅國債收益率可以下降

以前調整10%
依家咁波動第一站起碼20%啦

日日都全紅咁制

冇錯。

紅過紅底褲

無啦無啦

決定左啦
下個禮拜開始就日日開市買sqqq對沖
收市就放
啊婆都識玩

鬥長命，依家PE 1千都冇，抵買

點解納dee 跌咁多 SQQQ都升咁少

好快有人出黎屌你

拜登成班幕僚都廢柴黎

Powell target 2%

nasdaq 20%, ARKK要幾多

比翠管美國好過
起碼冇人敢沽

應該40%起跳

好波

應該有排 9月果次都15交易日

唔會dot-com bubble 2.0掛

升返曬

上年牛咗成年
今年熊翻成年

無底深潭

準備升

三月先幾日就無咗十萬

逃生門關得咁慢都唔走

紅過豬頭

納指每日2%, 好多股每野跌10-15%